每當熱血派系鬧人偽本土派，我就諗起泰博條錄音

0:20 大眾喺白癡！以為我地同本土派同一陣營

又撚熱狗

講真，下年熱狗冇咗立會議席，得翻兩個區議員點夠錢分

最冇資格講本土岬就係佢

冇錢就分裂架啦

熱狗可以解釋到自己係咩路線未

分分鐘冇書展，又冇得呃課金

1:69 非建制非泛民非本土

暗共分化路線

大眾白痴呀嘛！佢哋以為我哋係本土派嚟架嘛!

佢地話今屆以本土自由派嘅旗號選

我份人講嘢就比較公道

「永續基本法先喺貨真價實嘅港獨」（國師，2016）

黃兆做到區議員 係因為無人同佢爭

共諜囉，仲要係冇錢收都要做共諜，慘過做雞

見到四眼同法子係港島r提名r咗一個星期，到底佢地夠100個未㗎

忠誠（於選民）既反對派

未聽過個d 真係要聽下

差教主嗰兩球都未還

熱血屎忽鬼

層樓都唔個贖返未